幾時先爆返去沙士價？

半年？一年？三年？
會盡量 hold cash

回到去沙士價嘅話 買黎都無用

點解

有第二次沙士嘅時候？

永遠都唔會

樓爆is coming

望住呢十幾年樓價既升幅
跌少少都大把人9沖了